今晚阿根廷-1盤根本派錢 唔訓身等幾時

要出線 要入球
美斯要登基
重唔大勝？

ok

佢要姐，都要做到先得嫁

行路啦繼續

竟然懷疑上帝

搏一搏！